罷食吉野家

我屌你地啦
頭先放飯經過吉野家
好撚多中學生走去食
你地係米傻撚左？

你直接入去屌啦
上黎講做咩鳩

認同

真心樓主垃撚圾